鐘意咗個怕羞仔

應該點進攻好

又係Gay Post

推倒

主動進攻

綁

哈哈

認真㗎!!!!

要點做？

笑咩啊

同事定同學

一直扑野

欲速則不達
自行參透

wohooo

啱啱識嘅朋友

明

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了....

怕羞係你認為定係大家公認先？我諗你同佢再熟落啲會好啲，如果唔係就嚇親人

大部份怕羞仔都係識落就會好搞笑同多嘢講咗 你盡量聊佢聊到呢個地步先

同埋你點覺得佢係怕羞?佢又係怕羞成點

Gay

我成日望住佢個時 佢就係到笑
我唔望佢 佢又偷偷地望我
佢個樣怕怕羞羞

同問
唔知應該點好 feel到對方都有少少意思

佢係咪靚仔嚟

個怕醜仔係咪我

坐上去

如果係同事, 點入手好

唉我都想知 唔想流失機會

一般般

認真gay post

主動揾佢食lunch?

唔會

咁唔會太難溝 放心

點溝啊大師 佢有時主動揾我講野 一句起兩句止

但係喺我心目中佢好靚仔

如果佢唔反抗，就直接上

你主動搵返佢講野囉 有意思既之後會係咁同你傾

我係佢隔離 但係佢好忙 都揾唔到時間講

用手磨佢JJ
磨到佢主動磨返你JJ

好撚gay啊

借d意摸下佢 掂下佢隻手

我驚我唔夠膽

佢仲細膽過你

雖然我細膽 但係佢仲細膽過我 所以一定要我做主動 掂下隻手會有冇效果

佢對你有冇好感㗎 熟唔熟

話有套戲想睇，但冇人陪，問佢可唔可以陪你囉

我覺得有少少 啱啱識

主動啲但切忌太進取 俾啲Signal睇下佢有咩反應 睇下佢會唔會主動啲

慢慢黎啦 約下出街先

教下我 好有難度 又要主動但係又唔太主動 有冇咩例子？

唔係gay post

係咪要撩佢講多啲野先

當然啦

妳個樣如何？

做咩

溝仔唔駛睇樣？妳唔係咁天真下話

今晚屋企冇人

直接除佢條褲含啦

中上 認真

溝怕醜嘅好嘥時間㗎喎

個個都諗埋呢啲

咁仲駛撚出手咩

好鐘意佢 時間唔怕嘥

臨放工時或者佢得閒d個時r下水吹囉 大事小事都講一餐 坐係隔離r計傾難度不大 放工之後wts下佢咁

ex係怕羞毒撚
當時中學坐我隔離 日日撩佢傾計wtsapp
搵機會約佢出街
遲啲佢就會約返你轉頭

但我鐘意嗰個怕羞到覺得識咗幾個星期就出街太快

靚唔代表一定鐘意你 就算係咁 佢咁怕羞都唔夠膽 兩個人一齊唔主動咪都係死

都睇人掛 我就係唔太鍾意長期淨係message個種人

真係好

佢平時對住你嗰陣時係點？

老實講 樣真係好重要 就算有女主動埋身 樣衰嘅真係幾主動都冇用 除非有咩好特別嘅優點 樣有返咁上下真係慳唔少功夫

認真既gay post?

同學?

咁我都知 依家我覺得佢都小小feel 但係又唔敢主動揾我 之後有一排都見唔到佢 我驚佢俾人搶咗 有條女都好似鐘意佢

咁就快手喇 手快有手慢冇

咁你咪主動啲 但係又唔好太進取
即係keep住會搵佢 但係唔好下下都jer住佢嚟傾 唔好下下都秒回 太多會好煩
有機會咪放手一搏 試下睇下佢有咩反應

朋友

冇錯 我要快啲攻陷佢

放手一搏 咩時機最好

加油

其實太進取佢又可能怕咗你,但其實又唔係唔鍾意你.
總之就驚,但又唔驚咩.但拖落去又驚你以為自己對你無好感,唔知點去面對你.
利申 就我而言,如果佢都係鍾意你嘅話

呢樣你自己先知 睇下你同佢相處成點啦
好老土咁講 係一個你同佢都等緊對方行多一步個moment 你咪試下做主動個個
等佢唔再怕羞嘅時候你就知死

睇下佢幾時會走

我會試下做主動個個

屌你老母死GAY佬

佢個樣睇落似一齊咗會好正

你知唔知唔知叫佢咩名先

因為佢係a0怕羞仔無鐘意過人 所以佢應該係好保守嗰啲

Friend搭friend識所以我無機會同佢見面
平時佢都會秒回我同埋主動揾話題嘅

點解唔知

仆街我係女人

保守好過花心啦

好彩你終於肯認，因為此post gay味好濃

話說，你多點展現下女人味
多點笑
多點同佢講佢有幾好
如果佢有好感，就會做主動
慢慢引導佢

話說尋晚同朋友落bar
我地傾左幾個鐘就快無哂話題嘅時候
有個幾靚幾白嘅行埋嚟
問我可唔可以一齊玩
咁我緊係即刻話好

我地一齊玩咗兩個鐘
我同佢都醉到企唔穩
我朋友好識做咁話有事走先
我即刻問佢：不如，我地爆房？
佢好怕醜咁望住我輕輕點一點頭

就係咁我地就去咗隔離賓館爆
我地由門口開始攬住大家
一路咀一路攤上床
正當我地都mok光豬個陣
佢忽然細細聲話：我想柯尿
我：傻豬，緊張到急尿都有

唔知我係咪已經係佢心目中好有地位
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
係呢一刻
我覺得我愛上咗佢

條仔雙魚座？

我明啊我都係呢種人

係啊 乖乖仔好正

我會笑多啲啦 係咪男人都鐘意笑多啲嘅女人

認真嘅 ons定拍拖

我唔知喎

點樣先可以接近啲佢
成日傾嚟傾去都係日常生活 根本唔了解佢

同埋如果唔斯文嘅女仔係咪就無咁吸引

未遇見佢之前我都係怕羞妹

大家咁話

佢鐘意斯文個種？

好似係。。
但我唔係。。

洗下你棚牙先啦 又黃又臭

著得斯文啲囉

你顧掂你自己先

唔係外表上嘅問題啦
我覺得我好似講粗口都會嚇親佢咁

你了解多啲佢 先諗下改唔改變自己

現在做女仔要主動，幫男仔加油。

不要暗戀 去雞姦

唔係應該幫我加油咩

變態佬

扮唔覺意摸佢jj再請佢食波餅
唔洗教啦呢d

我等緊你主動

Hehe

可唔可以唔好咁痴線

溝我

你做下唔得嘅

無啦啦點解要溝你

我就係你鍾意果個男仔

有咩證明到

愛你又唔講點估JACK

佢係愛我就唔洗咁煩

至少要比個聯絡方法掛

同佢傾下點減肥

比多啲鼓勵個男仔，比多的信號，主動製造機會。依家的男仔無百份百把握唔會出手，一來一怕瘀，二來怕被拒絕。

所以絲打要主動出擊

收到!

問下想唔想同你互含

以為個post我開
真係搞佢唔掂 我地日日都有傾計 但佢好似好驚女仔 我可以點

加油 我個情況仲差過你 唔係成日見同傾計 btw佢一啲女性朋友都冇定係佢驚咗你？

我都無得見...約佢好似攞佢條命咁
佢係驚女仔如果我無估錯
我地共勉之

咁誇張 你要慢慢同佢熟啲 先再約佢
大家得償所願!

Sorry 我唔係gay

慢慢係幾慢 幾個月了 未夠慢？

你覺得慢 但係佢唔覺得都冇計
我諗我個個冇你咁誇張

直接表明心意 得就得 唔得就算
利伸：怕羞仔

一黎就話鐘意佢 我怕佢驚 拒絕我

咁你都要同佢有返咁試下感情基礎先掛
你簡單形容下而家係關係同情況先啦 唔知好難幫你喎

我想用#142個名覆你

唔好驚 直接了當

我同佢就係啱啱識嘅朋友關係 我地唔係成日見同傾計 但見到佢既時候 佢成日怕怕羞羞 係到笑 我望佢個時又唔係夠膽望我 但係佢又會成日偷望我俾我發現 我地依家咁樣 好怕佢俾人搶走 我真係好鐘意佢㗎

我好痴線咩

女人急起上嚟真係咩都做得出

係咪毒L?朋友多唔多？

但係我地啱啱識咋

你如果做得出就痴線啦

識左幾耐？佢而家會唔會主動搵你傾或者約你？

怕羞仔需要人地主動 信我 去馬

點識架先 要有少少background先諗到計架

我就係做唔出 好奇怪

有時會主動揾我講兩句

主動揾佢 定係主動話鐘意佢

咁我怕佢俾人搶走

覆左呢樣先

唔係毒L

睇#145

而家冇乜可以做 同佢多啲交流 有返咁上下感情基礎先啦
然後先慢慢比啲signal佢囉 如果佢都對你有意思嘅 你主動得 佢點都會比返少少反應你掛 急唔嚟嘅

究竟會有幾多連登仔會ff個男仔係自己

我地係一個活動到識 咩活動就唔講啦
我個時見到佢覺得佢好怕羞好得意
就好想識佢 咁我就主動揾佢傾計 問下佢啲野 咁就識咗

主動搵佢 明示自己冇男朋友啊 話好想要個男朋友啊 睇佢咩反應

覺得自己係怕羞仔就以為係

我都成日主動揾佢講野 但係遲啲應該好少見 好怕佢識咗第二個 俾人搶走

咩反應先係好

如果佢問 點解既 就可以繼續

其實我之前好似講過

同我一樣錯過左愚人節
幾時先搵到機會表白啊
btw我鐘意果個怕醜仔係同事 好驚衰左會老尷到連傾下計都唔得

講真 你係佢邊個？比到盡咪係佢一個有啲好感嘅朋友
少見唔係問題 就算佢識其他人又點？ 你咁嘅心態我覺得有啲差囉 拍唔拍得成拖講緊兩個人嘅互動 搶搶聲好難聽 更何況你又唔係人地女朋友
你用想同呢個朋友深交嘅心態先啦

同事真係衰咗唔得 一定要把握機會!

咁佢點答你

洗唔洗咁惡啊 我都係鐘意佢先驚佢有女朋友姐 鐘意得佢我都唔會想淨係成世想同佢做朋友 不過你都啱嘅thankyou

我個陣冇意中講 佢就係話點解啊

咁你跟住點答

你代入佢角色諗下 如果佢真係好似你講到咁怕羞 咁你做主動 佢有時都未必會識點反應啦 你用一個想快快手追到佢 想霸住佢嘅心態chur住佢 你又辛苦佢又辛苦 到頭來咪又係冇好結果 呢種心態好唔健康
倒返轉講 你用個想同呢個朋友深交嘅心態去同佢交流 唔會成件事自然好多咩？ 大家都係咁諗嘅 自自然然就走埋一齊 根本唔洗突登做啲咩 但當得你自己係咁諗 咁就下個啦

你啱

加油啦 我同ex都係好自然咁愈行愈埋 啱嘅自然一齊
最緊要 慢慢嚟

咁你依家呢

被分後到而家半年 總算企得返起身 慢慢建立返自己生活 不過都呼籲一句 拍還拍 唔好all in落一個人身上 好多野都會變 完全冇保障

我鍾意一個人就會不知不覺all in 不過好彩你都企得返起身

盡量係佢嘅世界保持長時間存在:吹水，陪佢。提高熟悉度。
令佢覺得你對佢好。係佢覺得好。有時你覺得好，唔代表佢都覺得好。
適當時候表白:大家關係好好，你又覺得佢對你有意思。有就去馬~

太耐都未確定關係就攤牌啦，拖太耐唔好。如果你咁樣付出都無回應，佢根本唔值得你對佢咁好。

太危險啦咁樣 拍拖唔應該係咁 all in有好結果咁當然開心 一輸就一鋪清袋
我自暴自棄左兩個月先叫認清到個事實 再慢慢咁企起身 呢啲經歷真係試過一次就夠曬

強硬少少
叫佢幫你含

多謝你啊 我同佢啱啱識 又唔係成日見同傾計 好怕佢就算有好感都慢慢流走曬

如果我真係一鋪清袋 我會更加難企起身

你含返你自己個條啦

所以我咪輸到仆街 由零重新開始 我有嘅野都比曬佢 然後有咁嘅下場 個陣痛到想自殺 而家諗返都覺得自己傻

睇黎你好愛佢

試下主動Wts佢講下無聊嘢 一兩段錄音（溫柔少少）加少少文字同emoji 應該會覺得你好Nice 戒心低左好容易打開之後嘅話題

利申：怕醜仔

大家都男仔 有咩咪講囉

點解我都係怕羞仔但係無人鍾意

Btw樓主要加油

分開先發現 原來自己咁鍾意佢

聽你講 點開頭好

我係女 你有咩同我講

多謝你啊 可能你身邊都有好似我嘅人呢

仲衰 陷曬落去都唔知

我都係
明明message 內容好flirt 出到黎又好尷尬咁
主動拖又怕嚇親佢